阿媽、阿爸，您，有無諗過...

阿媽、阿爸，您，有無諗過...

您有無諗過...有一日
我日光日白係條街到行，會俾人吿「襲警」？

您有無諗過...有一日
我夜媽媽係條街都行，會變左「跳樓自殺」？

您有無諗過...有一日
我返學，變成「赤腳裸體跳海自殺」？

您有無諗過...有一日
我落街食個飯，會被人「打到頭破血流」？

您有無諗過...有一日
我講左句粗口，就俾人告「行為不檢」？

您有無諗過...有一日
我匿埋係屋企成日，但成身「出紅疹」？

您又無諗過...有一日
我坐係屋企睇電視，會俾人「爆門拉我走」？

您有無諗過...有一日
您個孫一出世，就已經係「畸胎」？

您有無諗過...有一日
我係屋企樓下散步，會「俾黑社會斬」？

藍絲父母識閪諗咩

五個月了，請不要忘記他。